你班神探、劇本撚仲要捉鬼捉到幾時

屌你老母你班冷氣軍師捉撚夠鬼未，冇人做嗰陣又日日喺到話好嬲，有手足有勇氣做嗰陣就話人自編自導自演。

3年前魚蛋革命之後，連登仔嘅最愛梁天琦bb比人當係鬼，個個都指責佢搞勇武抗爭呃後生選票、喺新東補選𠝹楊岳橋票，加上比藉口中共立廿三條。結果要坐6年，而家仲未出獄。

去到2019年反送中運動，7月1衝立法會當日下晝個個都指責衝嗰班係鬼，結果有幾十人要著草去台灣。

7月尾葵涌斬狗嘢比冷氣神探當鬼，結果幾位手足要流亡海外。

8月尾荃灣屠龍小隊帶頭裝修比冷氣神探當鬼，結果要喺立場出文澄清。

觀塘𠝹防暴頸位手足又比冷氣神探當鬼，結果而家仲還押緊，唔知要坐到幾時。

結果何君堯呢單嘢又係咁。

當有手足犧牲自己嘅前途甚至一切去做一啲我哋斬唔敢做嘅嘢，結果比冷氣神探當係鬼、臥底、自編自導自演。你哋班冷氣神探對唔對得住佢哋

推

善用起底功能

個個又話破窗效應
真係對家做既你都唔洗幫手補返隻窗啦

都話連登同外面平行時空
外面拍曬手邊有人捉鬼嫁姐
根本係對家先最怕我地開始真暴徒

不過手足們做得小心d可摸耳

一單還一單 呢單確實假到出汁

我呢篇嘢有邊一句有錯？

你起番佢底就明

觀塘𠝹頸單嘢都係咁講，結果兩日後上庭+還押，另加手足遺書曝光，成班連登仔由指責手足變成瘋狂道歉

好心自己睇完條片/gif自己先出黎講啦

好明顯何妖呢單假到爆

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

成十一點啦！仲講何妖！？

我個底有咩問題，邊一個Po證明到我係三毛

成十一點啦！仲講何妖！？

除非目標死亡
如果唔係佢地都會話係劇本同陰謀

我之前已經出左個POST講解點解佢地成撚日講自編自導
正正係因為對方冇人死
對方死得越多人
呢班陰謀論專家就越冇掟企

我反而覺得如果真係有人死呢班陰謀論撚一定更受歡迎

冇死傷=自編自導
死1~2個=搵1~2個人黎祭旗實現共產黨既超級大陰謀
死過百個=ER.ER....ER.........

光速割

係

你出呢個post 都喺劇本之內

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

所以話呢張圖真係駁唔到

換ac啦警犬